# Articles Angular

La partie angular du projet Articles.

Le projet a été créé à l'aide d'Angular CLI (version 8.3.21).

Ce projet utilise angular material (installable avec npm "npm install --save @angular/material").

Pour le démarrer, exécuter la commande `ng serve` (le serveur de test démarre sur le port 4200).


